港共党安狗應該學當年64 整一份<<通緝令>>公告天下, 夠膽通緝唔夠膽出公文?

1989年6月13日，中華人民共和國公安部向全國轉發北京市公安局通緝令，搜捕六四事件北京市高校學生自治聯合會在逃分子21人。

非法組織「北京市高校學生自治聯合會」（「高自聯」）在北京煽動，組織反革命暴亂，現決定對其在逃的頭頭和骨幹份子王丹等二十一人實施通緝（通緝名單及體貌特徵、照片附後），請接此通緝令後，立即部署查緝，發現後及予拘留，並即告北京市公安局。